大陸人真係好撚嘔心

如題

嘩個個寶寶真係自我感覺良好